(旅行相) 東京櫻花

除咗去程班機delay咗6個鐘，整體行程都幾好彩，去嘅地方大多開咗有8、9成櫻花

井の頭恩賜公園

六義園

桜通

千鳥ヶ淵

靖國神社

有feel
用vsco?

十卜！

係，用咗 preset再自己執少少

thx

皇居東御苑 (對呢到比較失望 )

又旅行
又影相
正呀 睇左咁靚當自己去過當自己影

唔旅行就冇動力拎部機出嚟影

新鮮事物係比較有動力去影
香港如果唔係咩特別野
我都真係不了

MORE睇左當自己影過

咩機咩鏡

天陰陰

bb你影得好靚呀

東京站

今次住東京車站酒店，間房嘅view就係車站大堂，都幾特別

a7r3, 24105g, 1635gm

去六義園時仲落大雨
不過好彩啦只係天陰咗2日

多謝

支持

目黑川 (日)

lm

目黑川 (夜)

postcard

勁

目黑有冇搵到心型櫻花

好靚

留名學嘢

琴日見樓主IG post相就知你又去左旅行
評已正，留名學野

幾時影

去完睇ig先知有啲咁嘅嘢

啱啱上星期

多謝分享，有啲影得幾靚

Starbucks Reserve Roastery Tokyo

樓主啲相一輯比一輯靚

好似好耐唔見你post 啲歐洲相

松本

又有空氣幫手推po

Tokyo Midtown

有幾張影得幾有心思

巴打影啲相好靚 想攞嚟做wallpaper

究竟點執好心動想學

其實用preset再執少少好多時都有幾好效果
風景相只要順眼唔誇張已經靚
雖然會俾某sir話係擦鞋仔相

日本鳩影都靚，好似係。

靚景先決
尤其而家櫻花季，是但一棵滿開嘅樹係到都好靚

Lightrm有冇類似preset

有呀，vsco preset

豪德寺

都係豪德寺

偷左來做wallpaper

追左樓主咁多個POST
最多人問都係啲色點執 preset乜乜乜

幸手権現堂桜堤

其實大部份相影嗰時都有去構下圖
不過可能效果太差所以冇咩人理

最近冇去旅行 冇郁過部機好耐

巴打LAST果張好似重手咗DD

LM學野，d櫻花好令呀

你咁講又好似真係青bb得滯

個色澤反映你想宜家再去多次

川越

後面愈出愈好

川越 - 喜多院

日系lr preset google 下大把啦
d 人咁都懶真係送到埋口

川越－冰川神社

川越好似幾靚 （有花既話）

今次去完嘅感想係，冇櫻花的話，我應該唔會特登去多次

川越 - 蓮馨寺

最後一張係我今個trip最後影嘅一張相，咁啱又係我自己比較鍾意嘅一張
多謝收睇

冰川神社幾靚架

分享少少京都櫻花
ig@abovewind

巴打你執得仲重手過我

下次去又幾時？

未有計劃

多正評係唔同啲

好掛住東京呀，仲未睇過櫻花滿開嘅東京

Plan定出年去啦

係咪4月頭穩陣，本身有plan過下3月最尾果幾日出發？

呢啲真係睇彩數
之前睇人統計歷年東京櫻花滿開日子，由3月20幾到4月頭都有

thanks

都係分享一下相，冇咩所謂，有心

色水上好似有少少瘀，有層灰咁，係唔係preset問題？

純粹想交流下後製技巧，冇引戰意思

支持多分享post

歡迎討論
個preset係咁，純粹個人喜好

個WB你會唔會事後再執執

會㗎，感覺sony 嘅色調都係有啲偏暖偏黃，我會執下個wb，又減返低啲黃橙色

成日覺得WB好難捉摸

同曝光一樣較到”合眼緣”就ok啦

咁如果唔係啲色，啲相係普通到不得了

樓主可以分享下執前執後既對比？
想要原圖自己去練下執下😂

巴打可唔可以分享下用咩腳

帶左支gitzo mini traveler 去
不過其實大部份夜景相都係放欄桿上影

其實本身啲色都唔係咩特别野
咪又係ig色 套個preset搞掂
唔明啲人有咩好問
買個vsco幾十款preset慢慢揀啦

好奇巴打無去御苑反而

g 嫂實在太貴

exactly

聽到多人到要排隊入就冇去到

我反而咁多個點最鐘意御苑

咁又唔使咁串一吓就抹殺樓主既努力既

連續幾年去都睇唔到櫻花，次次都落晒
明明個預報係準，到出發前總會突然凍/熱/落雨之類收左皮

好靚啊

睇櫻花我就幾好彩
反而紅葉運就麻麻

係咪真係要排隊入

我滿開既星期六九點鐘去到 買飛都係等左十分鐘到
反而星期六晚千鳥之淵針插都唔入

大阪造幣局

今日？好似仲未開晒咁

昨日 有d未開 好似東京開得勁d

呢個trip1635gm定24105g用得最多

樓豬構圖已經唔普通啦
而家數碼時代咪再講直唔直出
相機本身setting已經動左手
後制簡單preset仲爽

用富士咪唔洗執囉
練構圖緊要過色囉
preset咁方便都唔用

同巴打一樣ig鐘意留白邊
你用咩apps整？我見用app像素又壓縮左
放上ig又再跌像素

始終有人喺裡面有對比係好啲

24105
係東京真係冇太多機會用ultrawide

諗緊定焦35.4z/b40夠唔夠通殺日本
我都有1635gm

呢張真係撞手神
起初純粹覺得個花園仔幾靚想影低
不過見班細路玩緊就順手影埋佢地

其實都係睇你個trip有冇咩大景想影
冇既話就咁一支35／40應該都幾好玩

btw 支b40正唔正

都係東京開得靚啲
3月尾尾大阪返黎開得最好都係清水寺
都係開得3~4成仲要未開得晒成個花苞
未執過傷眼勿插

樓豬同我同gear

a7r3...24105....1635gm

但技術好太多我自問影唔到

桃紅都係櫻花？
我唔識分桃花櫻花梅花

太過獎
去多啲旅行影多啲

最尾個張隻貓好似嬲嬲豬咁 好正